有冇人鍾意聽蕭生channel

覺得佢比較理性 分析多角度
中史同文學底子又好 間唔中會quote幾句詩詞

當講故佬咁聽

無可否認佢係有料既
但真係好多野都燈

聽開燒山同教主

中秋個期係咁被逼loop佢食盤菜個on9樣

係講都啲野
不過個結果都錯晒
到底中間邊度錯左

我有時對未來感到不安果時會聽蕭生
聽完會覺得好安心
當然有時聽完會仲Down

佢好勁 70歲都識咁多野

唔係藍已經好難得

呢排果段呂布好唔好打講得好好

佢衰在個語氣西 成日看透世事咁

不過就咁睇我估佢後生真係成日睇書

冇浪費人生 好佩服

相反而家後生 玩手機 睇韓劇就叻

好難怪佢咁囂張

70歲人都完勝所謂大學生

最正係高潮位 賣廣告 好撚生硬:o

)聽完都覺得d野唔慌好食

講野次次開對家個下冇人能及

有時聽埋講東講西

聽到懷疑人生 究竟自己生存為咩

d知識差距可以咁大

講講下 。。呢排d台灣芒果好正

其實唔係 佢日撚日預測實有中有唔中

d傻仔抽唔中果d來講

你咁講講波講馬果d咪仲燈

有，當故仔咁聽

仲要完全冇過埸 節奏可以一樣

唔係聽開真係以為9唔搭8

自己唔笑果下先好笑

成撚日話自己食開好味搵鬼信

咁多野食日日食咩

仲有沈大師